39（武肺死） 原來大佬係黑警 大家有咩想講

隔離住都出住糧，爽撚到

黑

堅定流，唔好等我空歡喜一場喎

source?

你張圖係字黎，同你直接打咗出嚟有乜分別

人生何在逞英豪，天理人情只要公;天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱

兩個仔去左邊

FC咗未？

日日有今日

Source?

堅定流？

係就真正『黑警死全家』

黑警死全家

無事既，唔使戴罩，唔使隔離，繼續番工

緣份到了，全狗隊一齊仆街

FC?

留名等FC

警

真唔真？真既我想開香檳

未FC
LM 一家最緊要齊齊整整

真唔真呀

鼠年第一單喜訊喎

死

推

之前太多單係空歡喜，唔敢叫小鳳姐住

黑警死全家 全港笑哈哈 抵撚死 一陣食個貴lunch慶祝下

借位：

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

睇完呢串事件 連杯曱甴都做唔到嘅
唔好同人講你要光復香港 直接死咗去好過 唔好浪費地球資源

堅定流先？？

黑警死全家唔係口號

集氣 死全家

個老母唔該死埋去
之後到佢大佬黑警死 最好感染埋同袍攬炒
之後到啲仔女死 絕後gg

落地獄洗

9up 下就當真

成家垃圾

39歲（死全家）

過時過節大嗌黑警死全家係有d用
神都聽到我地嘅聲音啦
希望隻黑警留返全家死晒最尾先死

因政府唔封關
香港出現首例武漢肺炎個案

唔好唔記得 有幾個醫護 可能奶野

全

佢抵死係真
但呢d唔好鳩up兩句就傳 人人都作得

交叉感染一傳四 四傳二十二

source 呢？

真正嘅緣份到了黑警自然會死全家

帶去差館啦 大把伙記可以幫手湊喎

真定假?我準備開香檳

死完細佬死阿媽

應景

家

FC 左先

係真嘅話就準備死全家了

除左恭喜我都唔知講咩好

黑警死全家
Yeah

佢兩個仔去撚咗邊
黑警死仆街

好撚仆街 你地

不過 我鐘意

Fc先

如果係黑狗 點解仲未搵到兩個仔女

我最期待嘅畫面出現了

多謝爆料
但係香港人幾時先肯轉番嗰兩隻字做「情婦」「二奶」?
嗰兩隻字見到都好撚眼冤

等fc
不過黑警死全家 講定無錯

冚家剷

睇本民前講對仔女隔離緊

Fc咗先開心

藍醫醫完變藍屍

新年願望

大家繼續努力許願
每日1願望：黑警死全家

今鋪堅係黑警死全家

快啲 再快啲 我等唔切喇

Fc咗先啦

邊殺手足邊出糧
同準備病死全家咁出糧

始終都係後者好少少既

堅定流
好想慶祝

一家人真係要齊齊整整

開香檳

去搵隻死黑警慶祝啦，btw，佢對仔女幾歲？

係真就車公顯靈囖

嘩，我開心到想跳小醜舞

Fc?

逃犯

禍福由己

死完男家到女家

vb 83台 即時新聞
中國技術得到突破
當中600人康復，425人死亡
康復率達6成

黑警(死全家)

no fc no talk

扺撚死！

未fc 都開心一下先

真正黑警死全家

黑警死全家
死完細佬死呀媽

i am so happy

天網恢恢疏不漏
定然作福福來從

Lm

想fc咗先搵小鳳姐

咩係小三
有冇小四？

金翅大鑊鳥！ 新冠狀病毒疑被植入愛滋病毒基因！

好多疑似五毛五毒？

等fc

要求立刻搜捕死者全家 關進集中營治療

俾個source黎打個丁, thanks!

黑警死全族

即係帶住兩個細周圍走既係黑警

唔好氹我喎

求FC

等FC

呢d真係要狂賀

死亡數一定作假 大撚把人到死都冇確診

香港都15宗一死 支那兩萬幾宗先三百個死

對仔女隔離緊呀 無帶走到呀

一家人最緊要齊整

要fc
唔好令我開心啦
黑警死全家

陸續有嚟

醫護抽中死籤必睇 想即走可以一蚊都唔洗俾

開香檳！！！！！！

係真5係啊好L開心

死全家是必須要的

笑左先唔撚理

{文宣不是萬能}醫護罷工要贏嘅唯一方法!!

見小三?

小三咁細個都搞

抵撚死

個黑警大佬都係病毒感染者
入狗屋傳撚哂俾班黑警
爽撚到

首歌歌詞要改改
死完細佬死老母

報應來了

難掩興奮之情
希望係真

黑警死全家唔通真係個天有眼????

好波

黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死埋男家同女家

隔離po又話冚家一齊翻去嘅
究竟係去搵二奶定冚家翻去過年

真？

死咗嗰個係佢？
佢講啲嘢嗰個字我都識
組合埋一齊就九唔搭八咁
死咗都好
咁嘅智商做人都辛苦

報應話黎就黎唔好比佢停
黑警死全家

diu話都沒咁快

只要中連登仔個spot佢地就會信

Push

好

Congratulations

【香港故事】仇警少年”变形记”：阿Sir像我的父亲一样

P牌開唔到post
有無人幫手post呢條友出黎

集氣 快D死埋老母

點都好, 講到尾都係人命
最緊要其他屋企人有事
祝早日復活

警甴死全家

報應係家人身上
車公

剩係藍絲都夠抵死啦

咁快死全家啦？

話咗黑警死全家就要死全家
出嚟行要講口齒

唔好理 聰明既連登仔會信架啦

小三

死完爸爸死媽媽

同啲5毛成日講既嘢有乜分別
開局一張圖，後面全靠編

留名睇原來係黃炒車

黑警交人

上帝unfriend 左佢，所以死左

賀

一早都講左啦...黑警死全家....

天眼恢恢疏不漏

屌你條偽黃平時成日返大陸玩都算，去撚完湖南又唔撚自我隔離，重要返香港之後四圍去又去GYM room。。。社區爆發真係多得哩啲仆街唔少
禁想出名就幫下你
利申 中學師弟睇唔過眼

真係死全家

唔係咁撚開心啊

係真就要播小鳳姐啦

買定香檳 等fc先慶祝

其實。。。
出番d有意義既文宣啦

未撚fc
係咪手足都唔撚知就一個二個狂賀
大家何必陪樓主鳩呢？

死完男家死女家

屌都唔係同一條友
你邊間中學?

就算當佢講真，4成死亡率都係好撚高
都唔知有咩值得自豪

真嘅話就祝佢老母早日落埋去 正宗老母揾仔

希望個黑警都中招 帶返狗屋全部死清光

黑警死全家不是口號

講左咁耐 終於有黑警死全家

邊有講到仔女
得返媳婦

下世小心啲

哥哥好快會陪你

驗眼啦柒頭

RIPieces

真係恭喜你.jpg

三萬黑警及其家屬全體死L絕

黑警死全家，全港笑哈哈

全家肺炎死

祝佢一家團聚

依啲叫咩？
叫報應呀

有命用先再講

擺低一蚊跟你機！

帛金嚟架

開心

唔係下話，唔好欺騙我喎

黑驚死全家

Source?
拉

孫仔孫女呀
你係唔識字定點？

新年有無去大佬屋企拜年

Confirm未 唔想炒車

最緊要人有事

一家人呢 最緊要就齊齊整整

Fc左未？

咁佢啊哥呢？

小你老母三

唔會係上去搵二奶下話，又喺fb打卡，下面又有人留言問佢一家係咪「返」武漢
我估可能佢/佢老婆係支那武漢人就真

黑警必須死全家

恭喜

佢老母都好似中撚咗

可以黑警死全家，今晚要開返支香檳

正呢句

堅就真係要慶祝吓

唔好氹我開心呀

全家都要死

Fact check 咗未

依家啲人話係因為罷工搞出人命

未FC 又想呃正皮

諗起新年時受訪問佢有乜野新年願望果個
人生第一次覺得許願係會成真

仔女一早隔離咗 即係唔存在呀哥抱走仔女啦
你咁問
不如問埋佢呀爸 佢隔離屋 同佢接觸過嘅外賣仔係邊啦

黑警死全家囉

如果係真嘅，我嘅新年願望啱啱先開始

真定假呀？唔好氹我呀

睇黎可以真係唱賀年歌

政府好快會派生化警出場，邊度有集會遊行，就放一隻感染警出黎，等市民想集會都唔敢集。政府又贏！

朴頭朴到咁撚爽

報應呀

我除左恭喜之外

咁未好囉 咁愛國
宜家國家送咗份咁大既禮物比你

Up

半日未到
你就知道全港 都講緊
連登都未傳緊

一家人最緊要齊齊整整

早日一家團聚

冚家死晒最尾先個黑警死得唔得
而家千祈要返工呃ot

兩個仔都未死

今晚返去開香檳啊

我相信報應!!!!!

見二奶
點知的

真係有報應

我要留返條命睇佢地死全家

好耐冇出去食晚飯，今晚點都要出去慶祝下

黑警死全家！
死完男家！
死女家！
全！部！落！地！獄！

死全家
最後到你

依家大佬要帶兩個仔周圍匿 真過街老鼠

抵撚死啦

黑警死全家
而家一定驚到腳振

有請小鳳姐

FC左未 唔想空歡喜一場

一家最緊要齊齊整整.jpg

堅唔堅呀
唔好氹我開心喎

報應到啦

Fc到未？

最驚係佢兩個仔唔知去咗邊

善惡到頭終有報 死不足惜 死有餘辜 我真係恭喜你啊，快啲一家團聚啦，買齊一家大細嘅棺材可能有折頭

報應黎喇，第一個死就係黑警屋企人。黑警死全家正式開始！

死亡數後面加兩個零差唔多

等睇死全家

lm

地府家庭團聚

全家都要一齊死!

黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完男家死女家

又話佢長期病患

一係死一係唔死

中國又贏

惹俾全家

黑警全族死得略嫌有點慢

恭喜賀喜

你可以唔分析，但唔好話比人知你唔分析

唔怪得兩個小朋友可以四圍匿冇人揾到, 原來大伯係黑警....

態度正確思路清晰

黑警死全家呀

正宗陷家隡

哇 黑警知法犯法 收藏潛在病人

又有新名喇:(武肺狗) (武肺犬)(非典狗)(非典犬)

我地今晚開香檳呀

死一個唔夠,(全家)應該多死幾個

等睇FC

報應！

可能開緊香賓
少個人爭遺產

完

看圖作文

搞到我成日都要load係講緊小學3年班定二奶

爸

最緊要一家團聚,屌你老母

係就最好染埋佢大佬，然後死咗，廢事喺度浪費資源

想講啲咩？ 黑警死全家囉

真唔真

真係黑警死全家

死全家

恭喜曬各位牙Sit中招

黑警點買得起黃埔

祝早日一家團聚

到佢大佬未?

有無野埋佢大佬

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

藍屍係咁上下文化啦

所以我已經block左樓主

黑警死全家 我開心左成個早上

真嘅就緊係開心 但都要屌一句 小乜撚野三二奶就二奶啦屌

遲來的新年願望祝佢地年年有今日
含家富貴

黑警死全家 第一案例 陸續有黎

拉
求其作故仔同藍絲人格謀殺義士有咩分別？

熱烈地彈琴，熱烈地唱，歌聲多奔放......

d 英文

唔好氹老人家開心

一家團聚

佢大佬係咪即係帶走佢兩個小朋友果個

咁佢大佬可能感染

再番工傳播

野埋俾仆街黑警更佳

··黑警全族死清光··

死全家！

藍絲+黑警家人

一石二鳥

一定要死全家, 死埋親朋戚友

報應開始黎?

真唔真先 佢大佬中埋就好啦

幫佢全家求福

恭喜哂

小鳳姐.gif

黑警死全家
一家人最緊要齊齊整整係陰間團聚

江湖小棧唔係黃店咩

一家人要齊齊整整呀

皇天擊殺

係就好啦
最好就佢大佬有同佢接觸過
之後再番入狗屋
之後再係狗屋屌狗乸
之後番屋企再屌另一隻狗乸
然後功德圓滿冚家鏟

講得好岩

Let’s go

祝: 警署爆肺炎
黑警死全家
恭喜恭喜

抵撚死！！

媽

唔係咁開心呀嘛

開始有報應啦！！！

報應？

年年有今日

希望有同埋佢D同事去食海底撈

死哂全家

死光光

原來真係會死完男家......死XX

啲大陸仔特別麻煩

想知道佢未死嘅屋企人仲可以點面對香港廣大嘅市民

好想睇佢有咩下場

好掛住呢條女

你意思係去大陸喺fb打卡嗰個係去見二奶？

Push.

天有眼

死前做返一件好事

壞人好事，壞人早落地獄

無補充

開左一枝香檳慶祝

拿老老實實，返嚟香港有冇搵你大佬食飯先 ？

佢有兩個不知所蹤嘅細路，可以害死人，死全家都累人累物，死臭黑警

佢老母都就快到去見毛主席

x2! 係就熱烈地彈琴熱烈地唱彈琴熱烈地唱！.！...

祝黑警一家係地獄早日團聚

佢阿哥係咪真係狗？

都係寫作手法啫 總之無隻黑警曱甴係無辜 永遠都係仇人

俾柒婆皇天擊殺

死埋仲可以入浩園添

男